福建幫：我哋自慰係屋企自慰，唔會出門口自慰。

睇到最尾

七分靠打拼~

愛拼就會贏~

自推十次

10

9

哭鏡讀𨋢 是大極病！

8

7

6

琴日己經56個post今日又要開一個阿八奇軍師？

👌🏼👌🏼唔推了